口罩重用可能性？

就針對 WARS （唔理其他病毒）
有冇人研究過喺冇宿主嘅情況下病毒可以存活幾耐？
或者幾多溫度下病毒會死亡？
打個比喻
原來冇宿主只可存活3 日，即係星期一用完嘅口罩理論上可以星期四重用
或者原來唔可以存活喺零下嘅溫度，就放個口罩落雪櫃

唔好害人

有口水病毒阻隔性大幅減低，帶左等於沒帶，8 hours max。
少口罩就唔好出門啦

大陸人一個口罩都唔知重用幾多日

浸消毒藥水 之後曬乾佢再用

呢窿會塞住晒，變咗由乸位吸氣
如果你洗就可能就破壞晒啲濾網同靜電，令到口罩變到阻唔到

慳慳埋埋都唔夠買個棺材

Condom 係咪用完洗下佢 晾乾又可以再用過?

講野可唔可以用下腦

認真問
如果非常desperate
將用過口罩用酒精消毒外層再放入焗爐70c焗幾個鐘有無得諗
病毒好似喺56c十五分鐘死